制裁官員心情分析。

而家比美國制裁，如果哭求美國，就會激嬲維尼，你睇大波驊上次係英國唔返黎老公就即比人攬，返左香港後，老公又無事仲有多單工程項目接，你睇吓下似唔似黑社會手段？所以而家班友口一定要硬過石頭，如果唔係下場就係仆街。仲有而家佢地身邊應該好多國安人，防止佢地走入老美領事館，做官做到咁樣，惨過食屎